[懷舊的人是不思進取] 一人一個不復當年嘅band 或者歌手

Linkin park
One ok rock

新歌完全冇以前嘅滾動

oor

冇人覺咩

Just give me a reason

Maroon 5